踢走慘過返印度

大家唔好再覆佢post

只覆是晚po

支持

btw已經block咗佢 次次禁入佢啲po都想嘔

不分化

人同食物都想嘔

條友成日開埋啲垃圾post我一早block咗

非

拉乜9

你收皮

好波！

已封鎖會員 慘過番印度完全封鎖

佢d女毫無吸引力仲要朝朝開d 19topic
最早6點就fake咗入去

正經抗爭post我唔見佢開

拉夠未

分化post
拉

衰鹹濕就衰鹹濕啦你

佢啲女真係好樣衰

真

條垃圾根本娛樂台毒瘤，只要見到有女靚過佢件定狗就亂拉人地po

屌你成日post啲豬閪

應該成個娛樂台執柒咗佢
革命尚未成功 港豬不需娛樂

做咩歧視取向
respect啦
利申 唔是once

你收皮啦 狗閪

有得諗

佢狗嚟

已block佢

無人靚得過定延

ching ho ball

新會員？

3唔識7拉我定兒post

係咪之前係咁吹奏觀塘間食店果個?
條友有病架 周圍屌人老母 大家BLOCK左佢啦

下 你露多分身？

我都諗緊

係

介吾介意講你係邊個分身==

一早已完全封鎖該用戶

一早blocked左啦

但係有弱智仔日日覆佢

Gchi一早block9咗佢

G持

真啲po好撚低質

post女無問題，問題係認真時期見到佢d post上第一頁又無內容有種....
公司人人忙緊但有條on9仔斯斯然去廁所兼斟水既火撚滾感覺

有懷疑過佢其實唔係真心鐘意定延

踢走師

Block左好耐

佢捧殺師

我唔係分身

咁就好

自從有一次睇佢吹奏個男人 已block

咁是咪即係我係每個post到加句「光復香港時代革命」就代表我對呢場運有出分力

真愛定延師

你TB多元性向

你可唔可以去死

#5 同#30 一早block咗

光復香港 時代革命
我宜家係網上抗爭師了

啲食物相全部豬餿級

Ching ho ball

You go to die

停止分化手足

#30都Block?

一生撐印

我操你媽媽

反智韓星post

劍啱啱先起身？

米色拉

是

誠邀你一齊反印

屌你唔使返工

cctai好惡呀

唔好踢錯我

物以類聚

上連登就係我份工

五毛？

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

我已經完全封鎖咗佢

印毛

佢啲post，一係嘢食，一係女，係典型鹹濕港豬

你邊家軍周圍挖人唔好以為我唔知

一早block左
已經唔係成睇娛樂台
但係佢啲post又成日比人推上熱門
打埋啲標題成日呃人入去
條女點點點
以為係啲街上素人
點知...

唔割

手足

真 啲女真係好樣衰

條友男女分不清，只係生活係自己嘅世界裏面

有露多嘅地方就有我...

我在露多心裡..

Gay佬不了✋

右邊幾正

總有班on9鍾意玩膠覆佢

條撚樣煩過閪！

自百里香已經認得你，亦都唔反對你出韓女post,討論區真係自由架，不過真係眼冤啫...你出post爽我都可以睇到灰架...
最多唔comment唔推唔拉post當無視，又唔會咁樣block尻你既，純粹反映下咋....
btw呢排生意點

支持樓主

咁我認真答吓你
我最睇唔起就係網上抗爭師
周圍屌人話呢個時勢仲出呢啲post etc
真係落場個班邊得閒係網上批鬥人
連登仔係好易被帶風向被操控，所以我唔會係到屌人唔夠黃
有啲野自己fc完就知

支持層主 扑柒個弱智仔

加埋佢入group可能會開少啲垃圾post

真心明喎，印仔實有做野，純粹感性講下...

你知拉睇睇下cctai post已經滾滾地，加埋膠post真係仲著火

宜家既連登就好似dark soul既火之時代咁
初火將熄，就是但搵啲人燒吓，試圖重新點起團火
浪漫主義既優點係短時間聚集到大量聲音
缺點就係同時亦都會消散得好快
所以先需要用「鬥黃」呢種方法去維持

問下牙猁

same, 啱啱決定 block咗

娛台應該搞個連署ban印狗

印度巴好可能已經比人拉左
依家個acc比黑京操控緊

最恐怖係個人好bad taste

正經抗爭post唔見佢開？
即係上連登一定要開抗爭post？

應該得劍狗歡迎佢

我想

講得好！

你自己呢半年都係開得三個post

仲要最有關連果個係問人間鋪頭係咪藍店咋喎
P牌仔寛己嚴人咩玩法

支持印度巴

比你TG我

屌佢老母 當連登係Facebook 咁
冇人想知你食乜撚野晚餐呀

仲要餐餐豬餿

唔收錢咁豪？

唔做犯法野

Thx🙏🏻

咁多福利圖/網仲想做免費仔？

下 要比錢？🤣

男人都用靚黎形容？

and號房都收錢啦

你負責啦

話說你5係反黃弱志架咩

post女唔緊要。但你post D女真係好唔掂

連埋你一齊躝出娛樂台啦

屌你老母

百里香執咗印度佬已經冇存在價值

定延都仲算ok
但佢貼埋彩瑛（韓版呂珊）真係好重口味

我頂你個肺

佢都有今日了
哈哈哈

我都好討厭呢條友

印仔支持區

踢佢老母臭西走，人廢開撚埋d廢post

g chi

721

兒登極權主義
已經踢走咗班丁圖撚
下一班踢走既係追星泡泡撚
再下一班踢走既係動物撚 咩千鳥勁啲定螺旋丸勁啲既post
劇本已經寫好晒

你唔知頭唔知路就收嗲

哎喲
慘慘豬囉

係🤣🤣

P牌仔 你先要收嗲
呢到係老屎忽兒登仔話事
幾時輪到你啲p牌仔出聲？

支持印度佬打鳩班支那豬

你現實一定on9仔嚟

請問咩事

娛樂台毒瘤

光復魚台

點解係熱門

sls

個屎忽咁老得唔得架

留佢狗命間中j下定仔都唔錯

抄名好波

Gchi樓主踢走印度佬

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

Ok

Thx

你唔止現實係

支持樓豬

你庇護工場啲工友嚟？

仔嚟㗎